當務之急 出an版

一下打沉早洩

同意

web版急啲
pc上唔到好難出長文/貼多圖

an機都可以用web版（如果係responsive）